{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55344&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곰배령눈꽃세상펜션"
    },
    "text": "ゴンベリョンでトレッキングを楽しめるペンションは、アチムガリ渓谷の近くにあります。 ここは四季折々の美しい景色を鑑賞できる場所として知られています。 周辺の名所であるゴンベリョンは車で6分で行くことができ、アチムガリ渓谷は車で8分、バンテ山は車で25分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は4時で、退室時間は22時以降です。 全客室禁煙で、スモークバーベキューとドゥンカルビが楽しめます。 スモークバーベキューは4人基準で30,000ウォンで、ドゥンカルビは4人基準で20,000ウォンです。 季節料理やオーガニック野菜、キノコ類は当日現地にてお支払いいただけます。 客室は最大人数以上での入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理も客室内では許可されません。 ペットは入室できませんし、未成年者は保護者と同伴しないとご利用いただけません。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "スモークバーベキューやドゥンカルビは楽しめますか？",
            "answer": "はい、スモークバーベキューは4人基準で30,000ウォン、ドゥンカルビは4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と同伴しないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはゴンベリョン、アチムガリ渓谷、バンテ山があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の景色はどのようなものですか？",
            "answer": "ペンション周辺は四季折々の美しい景色を鑑賞できる場所です。"
        },
        {
            "question": "季節料理やオーガニック野菜、キノコ類は予約時に支払いをする必要がありますか？",
            "answer": "いいえ、季節料理やオーガニック野菜、キノコ類は当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 372
    }
}